本地Long D就係這麼近那麼遠

因為屋企有啲事，搬咗入島半年，自己都好唔慣……
男朋友仲要住大西北，佢返工返荃灣，我就返柴灣，見親面都好似搭完一次飛機咁
大家點樣適應

搬出黎住

感建分

經濟上未支持到住

我大西北 男朋友太古嗰邊
平時揾個中間位 例加尖沙咀去見面
係攰㗎啦 你遲早都要適應
除非有錢搬出黎啦

怨乜撚野，義士直程坐緊監見都無得見

巴打唔好咁極端